有冇元朗人知聽日田中開唔開??

好日都唔入去食飯

到時去睇咪知囉